一人一個男人收女兵嘅行為

想知自己係唔係做咗兵

性行為

點解你唔直接講阿咁

講咩啊？直接問佢: 你其實係唔係收緊我做兵？

點解係問連登仔

認真答
當一方面長期付出得相對多
而另一方喺索要之餘，大部份時間都顯得較冷淡

就係先兆

識咗幾耐先

咁佢平時都有搵我傾下閒計嘅 唔係有煩惱先搵我

兩年幾

咁你不如開門見山講下點解你會有 收女兵 嘅諗法

一定係有野trigger 到

對你唔理佢唔會好上心
對你嘅發脾氣感到厭煩毫無耐性

平時都係我關心佢同緊張佢，佢冇乜問返我點。佢話我好特別同重要，怕失去我，就算第時有女朋友，佢都替代唔到我位置，對方都唔夠我了解佢

我冇試過發佢脾氣

佢係咪兩年幾都冇表白過？

你意思係同我？冇啊 淨係話我係好女仔，啲人唔要我真係走寶。

搵你zip時間

係

你對佢有無感覺？

主動搵你嘅時候表現積極
你搵佢嘅時候表現冷淡
9成收女兵
利申現在進行式

講佢對你既行為阿

如果冇就唔洗係到叫春啦

巴打做咩要收女兵 放過人啦！

其實都唔係諗住收佢兵嘅
只不過佢追我嘅同時我鍾意左第二個女仔姐
我有同佢講清楚淨係想同佢做朋友
不過佢都係唔放過我好主動進取，咁我又唔想咁絕情一嘢收佢皮
有時同佢傾下計咁姐

屌 懷疑我嗰個平時都係為咗應酬我先覆下。不過佢會主動講自己啲嘢比我聽。

咁除咗情感上負出仲有冇咩其他付出

咁佢應該真係當你朋友
建議唔好對佢諗太多了，如果你唔想搞壞關係
不過如果你方佢放佢唔低淨係想佢做你條仔嘅，咁離開佢都係一個好法

冇啊。我想搵佢出去都唔肯

其實身邊好多朋友都叫我快啲move on 我唔捨得完全斷絕關係

照下鏡先 照完覺得冇問題就去馬啦

她不是女朋友，卻比女朋友更親更重要，十年一直在X先生身邊。

唔算收兵嘅
純粹想有人關心吓

唔肯同你出去即係對你冇野唔想你有咩誤會
放棄啦, 唔好辛苦自己啦

咁佢就唔好講啲咁有幻想嘅句子啦

唔講呢d邊引到你關心佢

其實我知係自己唔好，我都唔想破壞我地原本嘅關係 就算有得關心佢，我都好滿足。冇得搵佢嘅話，會好擔心佢最近有咩壓力，有冇照顧好自己。唔想錯過任何同佢有關嘅嘢。

人地唔洗收你都自動兵格
計我話呢頭應佢轉頭block9佢，搵翻你先應，唔搵就收皮，俾翻啲尊嚴自己

睇嚟你都中毒幾深
真係唔好咁上心好d

奉勸早日斬欖

我已經試過好幾次Archived咗佢對話 佢又會搵返我... 我唔捨得Block佢，我唔想我人生冇咗呢個人...

搵你幫手做野
搵你陪佢食飯
到你搵佢就

係 佢已經精神入侵咗我，我一直扮冇嘢，最近好似比佢發現咗...

做左25年女人話你知，你值得更好的ching

有冇考慮同佢攤牌?
好過宜家拖拖拉拉仲辛苦

咁佢又冇叫我為佢做啲咩，只係佢大壓力同唔開心嗰陣會搵我傾訴，當然平時都會分享佢嘅日常。不過佢對人好冇信心，成日收收埋埋，佢叫我唔好背棄佢嘅信任，我用咗好多時間先令佢打開心窗，等佢唔洗自己硬食哂啲心事。

我怕一攤牌，會即刻變陌生人...

全部都係女方付出 男方只係負責收穫
揾你zip時間會好突然 可以今日講就今日約你
主動揾就會hea覆你 幾乎有事先揾你

即係食之冇味，棄之可惜
你生得唔夠靚，冇資格做佢女朋友
打飛機射落海都唔益你

我也數過 排着隊等討好你 有幾多個

同你玩噯昧但從來唔表白唔俾名分你 而佢仲會keep住同其他女chat

佢有比名分我，係一個我地互相比大家嘅專屬稱號 有cap圖比我睇，嗰排無謂男女搵佢，佢都唔覆人。試過遲咗覆我，有同我解釋返咩原因。

佢係咁話我個樣似佢鐘意嘅女idol喎

似唔似你自己知自己事喇

Agger

你如果真係咁正 一早食左你啦

我地唔喺同一個city

成日洗佢做野，但打電話黎會唔奈煩，而家念番自己都幾賤

對你做/講曖昧嘢、多餘身體接觸
但唔會認帳 對外講你地「好好朋友」
但又令全世界誤會你地有嘢
獨處時變臉走埋黎撩下你/講心事扮抑鬱/約食飯
再講句有你真好
多人時即刻拉開距離
建議你有以上狀況即刻假膠再慢慢疏遠

咁佢有無承認過你係佢女朋友先？無但keep住呢種關係同收兵有咩分別 佢可以大條道理識第2個

讀書時有個女仔係咁
但好彩得兩三個傻佬落搭
以為個女仔對自己的有意思
其他男仔一齊討論點解佢私底下同男仔相處時會挨身挨世 平時又扮哂冇野咁

係呀 呢啲招式男女通用
見慣咗就覺悟原來啲城府咁深
自己就on99咁真心對人

我由女朋友變緊做兵

所以你形容呢啲行為真係好貼切
果時中學果個女仔就係咁
到好多年後我地討論返先知佢對好幾個男仔都咁

私底下單對單就挨身挨世摸手摸腳
平時就扮哂同個個都保持距離
根本係存心收兵拎著數
有兩個男仔果時以為個女仔對自己有野而傻下傻下日日抱住假希望過活

中學雞邊識咁多唉
點知會有啲人點樣樣處世對朋友
咁細就利用人拎好處境界好高...

冇錯 果時唔知有啲人咁攻心計
而家睇返 反而我地成日會笑返個男仔當年做兵 都叫做有得笑下

真

直接問直接表白唔好曬青春

真係有諗過，明知冇結果，當係劃上句號。

通常俾男仔收兵既女都係唔靚

喂 比下面好喎

認真既，佢覺得你靚晨早溝左你啦

利申 個人經歷

咁我地唔係同一個city啊嘛

我憑本事收兵

唔好成日幫佢搵藉口啦
自己呃自己

佢似想keep 住同你個關係，類似後備，有咩事都仲你係到。
其實你開得post都知佢唔係擺你做首選，本來最理性選擇真係move on,但你而家肯定唔捨得。咁你可以用返佢個方法，先保持同佢做朋友關係，自己繼續正常社交，遇到啱既人咪試下發展，唔洗將自己選擇押哂係佢身上。你視佢為選擇之一會過得自在啲。

可能係佢唔夠膽表白先拖住拖住

多謝你，我都覺得呢個方法係最好 只係目前對住其他人都冇感覺，覺得佢最特別。

真犯賤